香港人本身唔撚睇書都要去書展真係好嘔心

表裡不一，冇個樣扮個樣，唔怪得香港民主運動咁失敗喇，冇撚用又係度扮激進

衲dee快d入去焚書坑儒

點解你會知道香港人唔睇書

因為你老母係雞

其實真係睇得出香港既文化係幾咁垃圾 主題係旅遊書

大部份垃撚圾香港人係咁啫,睇撚埋曬啲旅遊書
影撚衰曬我哋啲真係睇書嘅人

啲人好日都唔去書局買
書展就搶住走去睇
香港一年買書量 去書展起碼佔六七成

主要都係買兒童書，教科書練習書，旅遊書，送化妝品嘅雜誌

打卡姐

書展 家長先係大客

香港跟風文化勁
全世界閱讀量最多好似係猶太人同戰鬥民族

見到賣教科書個度排撚晒長龍

都係拎本懶係文春既英文書打張卡就走架啦
真係買咩

主題係旅遊書?
平時成日見人係書局影低就算

想買果本影左書名上博客來/二手app買返

見到商務三聯中華大眾塞爆人就想笑
平時書局無得買咩
一睇就知堆人平時唔撚睇書

啲師奶唔知發咩神經走入去狂掃練習書，平時周圍都有得賣洗撚專登去書展買

我有睇架
寫真集